「初選群組直播三日後記」

對唔住，本來應承左你地會嚟足咁多日，
但係第2日我真係頂唔順係屋企訓足20個鐘。
最多出返嚟我請食飯？

尋晚情緒好差，結果冇同各位連登巴絲交代最後判決嘅事情。
不過我相信好多在場嘅直播師都有同大家講，
但係我都同大家交代下：
法庭裁決第8，10，11，14，16，17，20，24，26，28，30，40，42，43，46被告批準保釋，
律政司刑事檢控專員隨即引用《刑事訴訟程序條例》9I條作出上訴，15名獲準保釋之被告隨時還押，案件將於48小時內轉介高等法院審理。

希望各位巴絲/香港人繼續關注保釋案件同時，唔好忘記其餘32人，
呢一單案，本來就係無中生有，
佢地冇一個係應該被控。

回頭一望，本來大家仲投訴緊選舉冇人性、日做廿粒鐘、成日比藍絲屌、黑狗日日踩場、唔好搞我啲義工......
轉眼間，我地由街站日日互相取笑皮膚又差左，黑眼圈就嚟大過隻眼，
變到要隔住個Mon，望住你地企係塊玻璃後面。
由一齊搵地方匿埋食煙，驚比街坊見到，
到你地還押，驚你地冇啖好食。
我之後會多啲探你地....

以前讀書，總覺得歷史只係一個又一個故事，
到今日我地親身經歷，並由自己書寫，
先驚覺歷史之沉重。

寫得好亂，又唔知應該擺去邊到，
唯有寄之以連登，多謝各位巴絲，
徐巴打跪求各位，
片刻不忘，即使千秋過後，
都要將呢段歷史傳落去比我地每一個後代。

多謝你，take care

巴打我撐住你 呢幾日好多謝你

多謝徐巴